公務員宣誓︱金飯碗失色 萬元起薪文書職位申請大減兩成

公務員宣誓︱金飯碗失色 萬元起薪文書職位申請大減兩成

點為之合理？

你見JRE升就知咩事啦
個個以為大學畢業就實係做EO

有知識都移民啦

身邊唔知走左幾多個

我黃景樂都係繼續捉下學生先

林鄭:大灣區支那人可以申請政府職位

加人工

但jre升

正呀喂你哋唔做我做

去晒移民 低技術移民反而無咁擔心無野做

連：我寧願中国人做公務員都唔要見到香港人做！

正撚常, 萬幾蚊叫人去宣誓?
人地去做保安唔好?去做洗碗唔好?
萬幾蚊叫人去宣誓, 洗唔洗賣撚埋個屎忽比你?

你話EO AO都叫有錢, 為錢出賣原則
ACO, CA? ON9
就算而家, 啲同事幾皮一個月都諗緊遲啲你迫舊人宣誓仲做唔做啦

黃景樂捉學生摸學生妹都有皮六啦

老婆仔女又有免費搭車

做個ACO 得過14000 蚊😂😂😅

一開波萬幾 但10年就3皮 仲可能有得升職到4皮
低技術又穩定 保安做一世都唔過三皮 一係就每月踩到盡

但AO升左

10 年先3 皮

係
無乜好輸

萬幾蚊
仲要宣誓搵鬼做咩

出面求其搵份都萬幾蚊仲要有 Bonus

考EO，考十年，總有一次得掛

傻嘅樂哥又唔係新入職
輕鬆2皮一個月啦

大把連登仔爭住入
大家圍屌佢仲惡到仆街

將多aco 幾多eo

清 點解你會咁覺得

有知識點會做CA

手足你啱

我識有個部門ACO 指明要請靚女

EO鍾意請白紙，大學畢業5年內入唔到基本上可以唔洗再報

好多位都鐘意白紙

宣誓有咩問題

自己睇

賺咁多點解要走

唔記得開post宣傳

10年先三、四皮

依然有一班人考政府 覺得簽多張紙唔係問題

本身低技術少左心理包伏，仲易搵工

要宣誓 = ACO、CA人工唔值得咁做，EO/AO含淚接受

EO咁低人工真係有人想考咩
AO份薪先叫勉強正常

少2成人申請,但一樣咁多人爭黎做
大佬,少人申請咋,你唔係加多2成位出黎比多D機會人地入去做

唔係10年，係pt 3->pt 15

我老細坐過board，基本上只收25歲以下
即係如果你讀到26歲先FG，佢地係唔會收

吹到 一個坐係到unun腳有冷氣
磨得夠耐衰極都叫上30k

保安洗碗工作不定時，工時長
勞損就有份

講到尾都係面試表現
你係差既 博士一樣IN唔成
年紀大啲同後生仔實輸蝕，無得怨

同埋真係0經驗請白紙 政府位有幾多
黎黎去去JRE，紀律部隊
其他一係專科，一係要出面私人工經驗

26或以上，面試識飛都冇用

仲叫金飯碗，未on 9 la而家成個港共正苦都就快比人一獲抄起

公墓園post d葡萄𨶙下下追住aco max有三皮黎屌嫁。

咪撚比我見到你條大陸狗

做 消防 救護呢咁
含淚宣誓

開個政府總部係大灣區比支那港人上面返工咪得囉起埋公屋係上面，咪撚再落黎搞9香港人啦

是但啦，係連登既世界
得EO同AO，同紀律Officer
每年Admission佔整體大學生有無5%先?
不過就年年追住黎講

魔巴經過多年宣傳，終於成功趕走晒d人唔考ACO/CA

屌 黃景樂你原來得兩皮一個月 仲要3x歲
不如收皮算啦 死廢鳩
而家比人調走左 工作如何呀？

生果又自high, ao eo咪又幾萬人apply

唔好9up啦，都冇得部門自己揀要乜人

頂薪萬6
不如係出面細公司做仲好，老闆睇起唔止呢個數

咁你又太天真，幾皮野unun 腳點會唔繼續做

如果個係招聘組又唔同講法
雖然派去邊無人知 但咸濕面試官有得簡邊個成功

鐵飯碗定金飯碗呀
ACO CA都叫金飯碗

簡完又唔會變自己下屬

on9 求財jer, 冇得移民兼隨時冇得旅行
邊個做

有啲野靚女一定有優勢

怕咩？ 咪又一路屌一面大把連登仔做公務員
最緊要有錢

ACO都算 CA咁既人工唔明點解咁多人做

藍領工全部都係移民高需求list

宣誓可以繼續拎幾皮野, 點解唔宣誓
AO EO apply人數無少到喎

有人三十尾入EO

減兩成咋

無可能無得旅行

事實係依家報考既都覺得搵到錢先算

去中共? 遲d環境再惡劣d 5眼日本台灣唔簽證比妳

我有黨鐵庇護

諗住EOI退休？

留名咩事都無

3，4皮有啲少喎

ao eo 黑警， 貪錢 我明
aco, 走佬去英國做老麥冇咁嬲啦

私人工太閪

本身以為ACO CA少左人報係啲人有骨氣唔入政府
本身都幾欣賞....
點知原來AO EO多左人申請
睇錯哂香港人

其實係睇左魔巴既post，班大學生唔報ACO/CA，改報返AO/EO果d

ACO本身有讀過書既都應該唔會諗 同本身要求學歷係中學畢業 只係呢家大學生一齊搶
除非本身無大志個人無目標 但應該移民都唔諗
但若果AOEO要宣誓 ACO唔洗 就抵做啦

人工多你估工作量唔會多咩on9

ACO 15.5k 換黎冇言論自由、去唔到美國
咁不如去英國做Costa coffee、跟黃店搵食仲好啦

紅色飯碗

港女揀男友：

除非條友諗住同警犬一樣，成世人踎警署，享受大灣區榮譽，享受順豐、淘寶，放工柒食海底撈
踩左隻腳落去洗濕左個頭，就諗住做到5-60碎退休
+ 同你一齊啲老婆仔女全唔諗移民/子女移民=分離

識好多公務員話自己黃, 但繼續考高職位同等升級, 無打算移民, 打算做港豬.

本來想係香港安身立命，做aco,有得排下公屋，咁就做aco jer ,而家香港睇得出冇前途，做aco 同走佬去英國我睇唔出有咩分別
係個邊拎最低公資生活應該同香港做aco頭3年差唔多

咪撚再講咩10幾年就3皮 4皮升職bull shit啦
唔講以為 1個月加1次薪

10年？我都唔知香港咩樣了

連登出征

ching 識波
btw ching揾幾多

全職炒股，而家個profile平均淨賺300-550K一個月

呢樣真，唔移民唔好話自己黃

安身立命既 做邊到都無分別啦
咪就係講緊做得ACO既應該唔會諗移民英國

點做到 炒格仔？

所以咪減左2成囉 比著我入息咁低我都去英國試下啦

本多忠勝

你樂景黃

呢個真 起碼入左政府隨時撞正白卡同事
去英國做份收銀都好過頂班友

我識嗰堆有一半廿六歲後入

中五仔做aco 一流

果班大學生英文都叫合格再以上
4年英文教育
咁既入息同代價，真係移民英國算

宣誓有咩問題
點解咁驚

個個覺得自己人工咁高. 年年又有得加. 坐係度都有得升. 仲點會走, 其實呢班咪一樣係奶緊共. 同班愛國偽人有咩分別.

如果計埋家人就精彩

email出左

捉緊細路仔，唔講

宣誓完又可以照做黃
其實個宣誓根本唔重要

呢句野真係害人不淺

快啲通過

原則問題
你弱智無原則唔會明

申請大減兩成，都仲有好多。

萬幾蚊都撲去做
我做私人工唔好

10年先3萬
衰過私人機構
仲要放工後都冇埋言論自由

嗱，文書位排公屋時間極長，無10年唔洗諗，再加上人工都係得萬零就梗係怕無得移民就唔申請。
要睇宣誓會唔會嚇走求職者，咁要睇埋二級工人，產業看管員呢D 職位先可以作準，因為呢D職位結左婚上樓3年年資就有

放心
到香港完完全全變成一國一制嗰陣
佢哋依然會繼續做公務員
好似大灣區投票咁
佢哋敢大大聲say no咩
分分鐘喺fb share一個post都可能俾人篤灰

成班扮黃, 搵錢最緊要, 同班賣港禮義廉或者愛國偽人, 無乜大分別.

我唔信入咗ACO嘅人會有料做EO

記得一宣誓完就篤有外國國籍既公務員灰
效忠中共政府又做外國人
食屎啦

唔一定㗎，有啲人從低做起

On9啦你

琴日定前日先有報道講因為結業潮，申請公務員人數上升，但唔記得係咪蘋果

你簽左份野 facebook問句咩係港獨 都比人拉啦

考完jre即刻唔知死淨幾多

唔好玩啦
有料到當初唔會去做ACO啦

好快會開放比非永久居民既中國人申請

識人先做食環管工再轉衛生幫

唔係好多姐
JRE筆試先死一半
計埋TO，ATO，AO起碼OVERALL死左95%先

賺夠就走

CA = 庇護工場

工人=

唔去英國零影響

5 eyes都有影響

唔去咪得
除非勁撚到日台韓都無得去

移民有價

台灣都有機既 日韓就難啦
不過打份工打到去唔到其實地方 值咩

做得低級文書位既人係出面搵得雞碎咁多
梗係要錢唔要自由啦

中英文DSE有5，唔使考中英文運用

你唔做我做

that's cre ar ching

除非你做高官／ＡＯ，否則所謂制裁根本冇影響，香港有10幾萬公務員，加埋家屬起碼５０萬人，唔通個個都唔俾移民咩

會唔係架咩

又識幾多人?

總之唔係識兩個咁少啦，一定唔係廿六歲後唔考慮

美國制裁之前都要俾連燈仔過目o唔ok先

事實係大家都咁諗，先會少左人考

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

唔面對現實果班咪係囉
開大 樹大 鯨大又話大學生
實際上收五大多定真係八大多
心照啦，仲要講緊依五大比較叻果班

實收人數佔總報考一數1%昨

你知唔知去美國旅行要拎簽證
拎簽證 要講打咩工 + 工作證明

新入職連仔：進行宣誓
林鄭：立刻聘用

你以為冇
有d部門已經有大陸人做到副處長級

唔計今年宣唔宣誓
入政府工果下已經出賣左啦
鬥黃無乜意思

啱㗎啦，咁唔願意唔好考啦

仲以為D後生仔講就口響，見到公務員就狗沖，點知真係咁有骨氣

EO和紀律部隊officer最鐘意請白紙

最多俾你考5年，過咗5年，即係28歲打後，你會有得in，但你入房前，班officer睇完你係私人市場打滾的CV，已經判你死刑

點解開大嗰d 又肯承認自己大學生

有咩問題，宣誓咪宣誓，宣完照繼續反政府，其實呢件事係完全冇問題，唔好成日諗要keep住全身光環咁去對抗呢個政權啦，根本係咪違反左宣誓內容都係佢話係就係架啦，係呀屌我係無賴呀，我係宣誓當食花生呀，我係逗住政府份糧反政府呀，吹咩，大家要有呢個心態先得

中學有個老師以前做過ACO

佢話果時經濟唔好又考唔到EO唯有照做
但入咗個衰位勁多嘢做所以周圍send CV，點知有間中學請佢做TA佢就去咗，轉AT再轉contract

依家有能力去做教師, 仲點會望做ACO呀

佢就係唔想你有呢個心態

最好令黃絲割埋你

1. 而家有冇證據係因為做普通文職公務員，搞到申請唔到美國 visa？
2. 你年年都會去美國旅行？唔去美國旅行會對你有好大影響？

朋友開公司就易搞🤗
低層都未必可以用directory 起你底啦🥺

連張建宗都未俾人制裁啦，有排都未輪到其他公務員，唔好諗到全部公務員都係咁重要先好呀

考得入去都唔預移民架啦

其實呢個世界都係鬥無賴啦 你出面打份牛工都係扮緊野 唔明入政府果啲有咩好屌 做狗做懲教就話啫

仔女犯事會點呢

係lo俾曬藍屍入去做lo

真係以為有degree就應該淨係報ao eo 唔好做aco

竟然仲有80%入去做

大把人屋企供斷幾層樓
又要打份工做個樣/自己賺零用錢
出面啲工又唔包保有得hea
庇護工場最好，唔使用腦

我考完CRE ，都仲未有ACO skill test 嘅消息
ACO 真係會請大學生？

咪就係
pt10以上起薪一定多人爭過上年

做咩呢排咁多視障人士上連登

傻既先入去做政府

食屎啦仆街，冇人肯做？大把人9衝skill test，極少no show